住左雍雅軒10幾年 你問我答

如題 請出招

對面商場做facial 有咩好推介

邊區？

樓豬好似160?

雍雅軒於2007年12月21日入伙（2007年7月完成興建）

你點樣住左十幾年？

你冤魂來咖？

我08年買200
你點住到十幾年